求救!有隻麻雀跌咗係地

我已經觀察咗佢成50分鐘 無雀黎拯救佢

我手頭上得麵包 喂佢唔食 我唔敢搞佢住 怕佢父母唔認佢
請問有無人可以幫手?

tg: yh_hihi

整碎麵包同搵器皿裝少少水比佢 我自己都唔識點樣幫佢處理

唉，我當年見到有隻鴿又係咁
少不更事報漁護救佢，佢地話會帶返去照顧同醫
之後會打返俾我，結果都冇
睇怕凶多吉少

為咗佢安全，你揾個紙皮箱俾佢先

我喂碎麵包唔肯食呀 點算

佢望落似甩左毛???

早幾日係停車場地下都見到隻 我就咁用樹枝移佢去草叢邊

麻雀好似養唔到
天生天養種

我整濕咗麵包碎 放入佢個口 但佢keep 住咁樣唔食...

有戒心都正常嘅 放一邊等佢自己嚟

依個系列既po有好多有經驗既人
你睇下搵唔搵到幫手

Push

一個鐘前已經係到問咗 無人理

冇雀理佢 我執起咗佢 而家去緊雀仔街
有無人有經驗照顧幼雀可以接手?
我日頭要返工 照顧唔到佢

push 有無人識人可以照顧隻幼麻雀?
我買咗籠 奶粉同糧 只係我日頭要返工 喂唔到佢食野
我擔心佢日頭無野食餓死

請幫幫忙 tg我: yh_hihi

push

我隻貓對佢勁有興趣

有無人可以幫手照顧隻麻雀仔 有齊籠同野食

大既係
細既唔係

小心d
貓隨時整死佢
幫推

啱先隻貓先比我鬧完 係咁聞隻雀

幼齒黎
毛都未出齊
細個養過一次
養咗一年瓜咗
餵幼粒相思粉

覆咗樓主，唔該晒

特登請半日假好有心
好人一生平安

麻雀養唔到，記住如果情況好轉就要放佢走